平安夜冇野做可以入黎。。。。。。。。。。。

我可以教大家洗馬桶 有興趣既可以一齊洗。。。。。

同羊仔一齊洗？

我想食羊咩1234bb

首先 準備一枝除尿石劑
呢個牌子我都未用過 以前係清潔公司做果d好勁 呢個用法可能唔同 要睇說明豬

一/兩條hi布 一個hi刷 一條手套
想慳錢可以唔用刷直接用布摔

大家有時會發覺 就算洗完廁所 個廁所都有陣壓味 來源就係d陳年尿石 d尿石通常積係馬桶內側出水位/ 外面既底位 積左好耐果d用漂白水大力刷係刷唔走 一定要用除尿石劑

起角果d位都會積左污糟野

話比你媽媽知

專業洗馬桶教學冇人欣賞 都係收收皮算

Lm

留名

搵個唔要既膠兜裝清潔劑

我會由外至內咁洗

lets get wet

你屋企個廁所好多積

摔完

大家要留意出水孔果d位要申入去大力捽 唔係會刷唔晒d積。。。

外至內連廁板 大大力用d清潔劑捽一鑊同浸住佢。。。

半個鐘後見 打陣LOL先

屌你老母平安夜教人洗馬桶你去買材料個陣有冇見到個收銀員用咩眼神望住你啊屌你老母

唔知點解覺得個post好撚正面
明明平安夜無街出

on99

收銀員：真係好有得返屋企洗廁所，我要返工

我啱啱食左羊肉串燒

我真係多謝你教我呀

DLLM

都洗得幾乾淨 ，幫幫手洗埋呀！

未洗完嫁 我休息緊

多謝賜教！

一齊洗

5舊一次

i love you

好凍，攬住我

我琴日見到隻羊仔想買 但比個fd阻止左

邊度呀

其實正話都試左次咁洗的確係幾乾淨既 幾時出埋其他步驟

吹水啦你

記得唔好嫌污糟 要塞隻手入浸住水果D位度摔

旺角

你試下塞埋個頭落去

潮XXX?

eeeeee 好核突呀